有冇人覺得林鄭上台以黎都好少人鬧佢？

同梁振英做特首時期既分別差好遠

梁特俾人鬧因爲佢係埋工出身
林鄭始終係港大精英 啲人服姖

689 唯一德政. 應該係STOP 雙非.
而家雖然都有衝閘, 但係小左好多先.
除左呢樣, 真係冇好嘢做過.